★Metoo？】多名女性指控Trump性騷擾，如成功入罪 將失去再次競逐總統的資格

據報特朗普的律師阻止檢方獲取特朗普的稅單資料，預計未來幾星期有裁決。特朗普曾形容，有關調查是屬民主黨、曼哈頓地方檢察官萬斯領導的「獵巫」行動。除了刑事調查，屬民主黨的紐約州總檢察長詹姆斯，亦就特朗普相關交易及其他物業，是否涉及虛報物業價值及逃稅等進行民事調查。

另外，特朗普上月初打電話給佐治亞州官員施壓，要求找到選票令大選翻盤的事件，地方檢察部門已決定展開刑事調查；還有多名女性指控他性騷擾等，如果特朗普涉及的官司成功入罪、證實有違法行為，將令他失去再次競逐總統的資格。

又用metoo

學埋共產黨，話佢強姦過80歲阿婆啦

支拜：上方寶劍 metoo

支拜一定學

拜燈應該會屈佢搞幼幼

80歲阿婆：當年做接生nurse時 Trump metoo我，跟住聲淚俱下

幾年前 搞metoo運動 根本係驚天大陰謀

點解唔指控埋玩幼幼？

共產黨要整死你之前 首先唱衰你
最拿手就係屈人淫蕩

又用呢啲招

又用依招

美媒不如出埋隻豬牛羊出黎指控TRUMP性騷擾

第幾次

又幾多年前性侵？ 十年定30年前？

係咪真係咁撚驚侵侵上返去

為左唔比佢選 搞咁多野做咩野

嘩。。。 彈劾唔成功，突然彈出一班Me2人

Hunter Biden ???????

垃圾民主黨真係好撚無恥

明屈 咁撚多錢洗性侵 日日酒池肉林都仲得啦

these?

屍變。。。

死人投票都得，why not?

華爾街成功將階級鬥爭變成種族鬥爭

所以你見所有損害華爾利益嘅人，都會被標籤為白人極右法西斯種族主義者反同性戀

你啱

好肉酸呀

告埋佢cp丫笨

同極權國家啲手段咁相似

係未咩事都無定點,有曬相又咁早爆出黎

呢個世界無法無天

80歲阿婆 Pelosi

同肥佬黎一樣
不斷砌罪名落佢度到直至永遠

完全係中共嘅手法

當年mj 又比傳媒屈戀童

中國國技

唔關事，傳媒唔講侵，講乜鳩，講登好趕客（就算好野）

Trump靚仔又多金，大把女人自動獻身
老婆唔係名模就係明星，洗唔洗性騷擾佢哋？

Biden 兩父子直頭證據確鑿喎

周星馳屈佢強姦隻豬

其實Trump今年74 歲

幼幼太細唔知咩叫metoo

其實，Trump年紀好大
下屆佢身體已經好差

燈呢？年年25？

兩個都太老
期待Pompeo好過啦

真係無所不用其極

根本啲女見到有錢佬就自動擘開對髀嘟八達通

Deep state 真係好撚驚trump

愈想愈不對勁

Trump同mj好fd

BLM, METOO 混合拳

講思維和智商，Trump贏拜登幾條街

加油 落力D呀美共

一切都係虛假陳述，黑都講成白

你睇下啲細路女幾咁細，大肚婆個肚幾咁大

見都未見過就話人性搔擾

trumptrump點睇都唔係職場咸濕之徒要屌有咩女屌唔到？
好似china dan就話只愛細路女出面難搵要向親戚埋手姐

人格謀殺軍發動奇襲

其實晒鳩氣，侵唔自己選，求其支持條友選都玩死你民主黨

邊條低能仔會以為無左侵就會天下太平

一早講左metoo已經淪為左膠打壓異己政敵既政治工具，連個開頭果件都道左歉話唔知會發到咁大失撚哂控

指控咁多次都唔成功,到底有幾撚驚TRUMP?
收左共狗幾多錢?

又黎過呀
唔好啦

Hunter搞幼幼，左癌：睇唔到

女拳撚屈metoo，左癌：未審先判

護士：Trump一出世就露械俾我睇

Left wing NEVER gives up!! :(

民主黨臭閪真係好撚仆街

其實係左翼大規模低成本奪權運動

左膠越係搞 Trump 佢受害者形象就越突出
就算比你告入左
2024 佢 endorse Pompeo 做咪一撚樣

之前幾年係測試水溫

發現好work，全球支持

唔知巴打有冇睇過呢個post
不過因為沉咗超過一個月已經推唔郁喇

小弟最近將呢個文字版故仔化成影像版咁整咗出嚟
影片版內容會更實在 更豐富
亦都修正咗少少文字版嘅錯誤
當然最重要就係將Trump親口講述嘅quotes都剪哂出嚟
希望更加繪形繪色

有興趣嘅可以去睇睇
當係俾小弟借連登宣傳下就得